新手跟左GME風入市 依家開始懷疑人生 半個月既心路歷程

利申 兩萬HKD 本暫時翻咗十八倍 半工讀學生

唔太影響生活但呢半個月感覺受左好多挫折

嗰陣見到GME個勢頭好勁 就走去FT開AC

期間睇住GME 40幾上到 60-70

到開到戶嗰下就抱住唔好執輸既心態去ALL IN

期間上到420 放咗

但都仲懷抱緊信念其他巴打會一齊走

呢個時間就ALL IN咗啲CCIV

25蚊入左CCIV 之後無再睇呢隻野

去到今朝起身望左望CCIV 個人完全係崩撚潰

如果當初買多啲 依家就可以財自退休

當然我知無「如果」呢件事 但呢下真係好懷疑自己既心態同眼光

贏既錢真係唔多但懷疑自己係咪適合繼續玩股票

係咪真係注定打多半世工

好想搵地方發洩

最後祝大家贏多啲 呢篇文當笑話睇下就好

你贏咗錢喎

妖股日日有
下次囉

佢意思係贏到懷疑人生

好似前幾日先睇過篇差唔多既po

快D推曬落下一隻到，好快財自

曲線曬命

我都想受下樓主嘅挫折

直情係改果篇輸到仆街既文

好多賭仔都經歷過樓主嘅階段。

都係贏到懷疑人生，都輕鬆賺到快錢，一次贏到幾年人工之類。

所以睇樓主做化啦，輸錢皆因贏錢起，這句話唔係鳩吹而流傳嘅。

唔敢賭大嘅人因為未贏過/贏得小，連續贏嘅人通常會越賭越大。

無跟到d傻仔sh已經抵你贏

呢個時間就ALL IN咗啲CCIV
咁姐係all in定買咗啲

ALLIN完又買得太小姐係咩玩法

用FT戶口啲錢ALL IN咗
銀行戶口仲有幾十萬

相反版

SH GME既人學到樓主一成就夠開心了

有400萬嘅樓仲懷疑人生...
假膠 blocked

400萬粒益生菌都冇

GME 贏完又贏 生路歷程

Cls

有冇link

睇到一半以為黎晒命

睇晒覺得熟口熟面

又抽